<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_or_password_incorrect">Λανθασμένο ID λογαριασμού ή κωδικός</string>
    <string name="antispam">Λίστα αποκλεισμών</string>
    <string name="app_name">Mi Mover</string>
    <string name="audio">Ήχος</string>
    <string name="audio_video_document">Ήχοι, βίντεο, και έγγραφα</string>
    <string name="back">Πίσω</string>
    <string name="btn_got_it">Κατάλαβα</string>
    <string name="btn_install_complete">Εγκαταστάθηκε. Ξεκινήστε τη μεταφορά.</string>
    <string name="button_finish">Τέλος</string>
    <string name="button_import">Εισαγωγή</string>
    <string name="button_return">Πίσω</string>
    <string name="button_scanning">Γίνεται σάρωση…</string>
    <string name="button_send">Αποστολή</string>
    <string name="calllog">Ιστορικό κλήσεων</string>
    <string name="cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="cancel_moving_dialog_message">Διακοπή εισαγωγής τώρα;</string>
    <string name="cancel_moving_dialog_title">Διακοπή εισαγωγής</string>
    <string name="cannot_use_mi_huanji_button">Κατάλαβα</string>
    <string name="cannot_use_mi_huanji_summary">Φαίνεται πως το MIUI αυτή τη στιγμή κάνει αντίγραφο ασφαλείας. Διακόψτε τα τρέχοντα αντίγραφα ασφαλείας ή επανεκκινήστε τη συσκευή σας για να επιτρέψετε στη Mi Mover να ξεκινήσει τη μεταφορά.</string>
    <string name="cannot_use_mi_huanji_title">Αδυναμία μεταφοράς τώρα</string>
    <string name="clear_old_task_failed">Αδυναμία αφαίρεσης παλαιών εργασιών</string>
    <string name="close_twice_auth_btn">Απενεργοποίηση διπλής επαλήθευσης</string>
    <string name="close_twice_auth_note">"Σημείωση:
Αφού δημιουργήστε μια νέα ερώτηση ασφαλείας και επιβεβαιώστε την ημερομηνία γέννησης σας, η διπλή επαλήθευση του Apple ID σας θα απενεργοποιηθεί. Εάν δεν βρείτε την επιλογή για απενεργοποίηση της διπλής επαλήθευσης στη σελίδα λογαριασμού του Apple ID, δεν θα μπορέσετε να την απενεργοποιήστε."</string>
    <string name="close_twice_auth_operation">"URL:
Επισκεφθείτε τη https://appleid.apple.com/#!&amp;page=signin για απενεργοποίηση"</string>
    <string name="close_twice_auth_step_1">1. Ανοίξτε έναν περιηγητή από οποιονδήποτε υπολογιστή και μεταβείτε στο appleid.apple.com.</string>
    <string name="close_twice_auth_step_2">2. Συνδεθείτε στο Apple ID για το οποίο θέλετε να απενεργοποιήσετε τη διπλή επαλήθευση, μεταβείτε στην περιοχή \"Ασφάλεια\" των ρυθμίσεων λογαριασμού και επιλέξτε \"Επεξεργασία\".</string>
    <string name="close_twice_auth_step_3">3. Κάντε κλικ στο \"Απενεργοποίηση Διπλής επαλήθευσης\". Κάντε κλικ ξανά για επιβεβαίωση.</string>
    <string name="close_twice_auth_steps">Ακολουθήστε αυτά τα βήματα για απενεργοποίηση διπλής επαλήθευσης της Apple ID:</string>
    <string name="close_twice_auth_tutor">Απενεργοποίηση διπλής επαλήθευσης Apple ID</string>
    <string name="close_vpn_summary">Φαίνεται πως η συσκευή σας τώρα είναι συνδεδεμένη σε VPN. Απενεργοποιήστε το VPN για να είστε σε θέση να συνδεθείτε σε άλλες συσκευές.</string>
    <string name="close_vpn_title">Απενεργοποίηση VPN</string>
    <string name="comma_seperator">", "</string>
    <string name="connect_icloud_fail">Αδυναμία σύνδεσης στο iCloud</string>
    <string name="connect_icloud_fail_tips">Βεβαιωθείτε ότι ο λογαριασμός σας στο iCloud έχει ενεργοποιηθεί. Εάν δεν έχει ενεργοποιηθεί, μεταβείτε στο icloud.com και ακολουθήστε τις οδηγίες για τον ενεργοποιήσετε.</string>
    <string name="connect_wifi">Σύνδεση σε Wi-Fi</string>
    <string name="connect_wifi_tip">Αδυναμία σύνδεσης στο δίκτυο. Συνδεθείτε σε Wi-Fi για εισαγωγή αντικειμένων από iCloud.</string>
    <string name="connecting">Γίνεται σύνδεση…</string>
    <string name="connection_tips_activity_label">Επίλυση προβλημάτων</string>
    <string name="connection_tips_other_message">"1. Βεβαιωθείτε ότι η τελευταία έκδοση της Mi Mover έχει εγκατασταθεί στην παλαιά σας συσκευή. Μπορείτε να πραγματοποιήσετε λήψη της τελευταίας έκδοσης της Mi Mover από την GetApps ή να χρησιμοποιήσετε αυτόν τον σύνδεσμο: %1$s.
2. Εάν το φορητό σημείο πρόσβασης της νέας συσκευής δεν εμφανιστεί στη Mi Mover, ανοίξτε τις ρυθμίσεις Wi-Fi και ελέγξτε εάν τη βλέπετε εκεί. Εάν τη βλέπετε, μην την πατάτε.
3. Επιστρέψτε στη Mi Mover και πατήστε το όνομα του φορητού σημείου πρόσβασης."</string>
    <string name="connection_tips_other_title">Εάν η συσκευή σας είναι τηλέφωνο με Android τρίτου κατασκευαστή:</string>
    <string name="connection_tips_owner_message">Η Mi Mover είναι προεγκατεστημένη σε όλες τις συσκευές που λειτουργούν με MIUI 11. Εάν έχετε παλαιότερη έκδοση MIUI, μπορείτε να πραγματοποιήσετε λήψη της τελευταίας έκδοσης της Mi Mover από την GetApps ή να χρησιμοποιήσετε αυτόν τον σύνδεσμο: %1$s.</string>
    <string name="connection_tips_owner_title">Εάν η παλαιά σας συσκευή είναι τηλέφωνο Mi:</string>
    <string name="contacts">Επαφές</string>
    <string name="current_user_not_supported_summary">Οι τρέχουσες ρυθμίσεις συστήματος περιορίζουν τη μεταφορά δεδομένων με χρήση της Mi Mover.</string>
    <string name="current_user_not_supported_title">Αδυναμία μεταφοράς στοιχείων</string>
    <string name="dialog_backup_password_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="dialog_backup_password_change_machine_tips">Δεν θα μπορείτε να μεταφέρετε αντίγραφα ασφαλείας που προστατεύονται με κωδικό. Απενεργοποιήστε τον εφεδρικό κωδικό πριν χρησιμοποιήσετε τη Mi Mover.</string>
    <string name="dialog_backup_password_verify">OK</string>
    <string name="dialog_forbidden_use_tips">Αυτή τη στιγμή, η Mi Mover δεν υποστηρίζει μεταφορά δεδομένων σε ή από tablets.</string>
    <string name="dialog_rating_desc_ask">Ποια είναι η γνώμη σας για τη Mi Mover;</string>
    <string name="dialog_rating_desc_less">Δώστε μας προτάσεις για βελτίωση της εφαρμογής μας.</string>
    <string name="dialog_rating_desc_perfect">Ευχαριστούμε! Θέλετε να αξιολογήσετε τη Mi Mover και στη σελίδα GetApps;</string>
    <string name="dialog_rating_title">Αξιολογήστε τη Mi Mover</string>
    <string name="dialog_request_network_btn_negative">Έξοδος</string>
    <string name="dialog_request_network_btn_positive">Αποδοχή</string>
    <string name="dialog_request_network_message">"Καλώς ορίσατε στην εφαρμογή Mi Mover! Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτή την εφαρμογή για μεταφορά δεδομένων από παλαιά σε νέα συσκευή.
Θα προστατεύουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Έχετε υπόψη ότι η Mi Mover πρέπει να συνδεθεί στο Ίντερνετ και απαιτεί τις ακόλουθες άδειες για να συλλέξει τις προσωπικές σας πληροφορίες: ενεργοποίηση και απενεργοποίηση του Wi-Fi, πρόσβαση και μεταφορά των επαφών σας, ιστορικό κλήσεων, SMS, MMS, εγγραφές κλήσεων και ηχογραφήσεις."</string>
    <string name="dialog_request_network_message_extra">Εάν δεν συμφωνείτε να παραχωρήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε αυτή την περίπτωση, μπορείτε να επιλέξετε να απεγκαταστήσετε την εφαρμογή ή να περιορίσετε τις άδειες στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="dialog_tip_upgrade_summary">Φαίνεται πως η Mi Mover είναι παλαιά. Ενημερώστε τη Mi Mover στην τελευταία έκδοση για να μπορείτε να μεταφέρετε αρχεία.</string>
    <string name="dialog_tip_upgrade_title">Ενημερώστε τη Mi Mover</string>
    <string name="dialog_version_summary_tip">Τι νέο υπάρχει:</string>
    <string name="dialog_version_title_tip">Διατίθεται ενημέρωση</string>
    <string name="document">Έγγραφα</string>
    <string name="err_authentication_failed">Αδυναμία επαλήθευσης</string>
    <string name="err_bakfile_broken">Αδυναμία χρήσης του αντίγραφου ασφαλείας.</string>
    <string name="err_bakfile_not_exist">Το αρχείο αντίγραφου ασφαλείας δεν υπάρχει.</string>
    <string name="err_binder_died">Απρόσμενη διακοπή εφαρμογής.</string>
    <string name="err_low_storage">Δεν υπάρχει αρκετός χώρος αποθήκευσης</string>
    <string name="err_no_gms">Μη συμβατή έκδοση εφαρμογής. Εγκαταστήστε την εφαρμογή χωριστά.</string>
    <string name="err_not_allow">Δεν υποστηρίζεται</string>
    <string name="err_pkg_not_exist">Αδυναμία εύρεσης εφαρμογής.</string>
    <string name="err_unknown">Άγνωστο σφάλμα</string>
    <string name="err_user_abort">Ακυρώθηκε από τον χρήστη.</string>
    <string name="err_version_too_old">Το αντίγραφο ασφαλείας είναι πολύ παλιό.</string>
    <string name="err_version_unsupported">Η έκδοση του αντίγραφου ασφαλείας δεν υποστηρίζεται.</string>
    <string name="error_permissions">Αυτή η εφαρμογή δεν έχει τις απαιτούμενες άδειες για να έχει πρόσβαση στο Ημερολόγιο. Για να συνεχίσετε, μεταβείτε στις Ρυθμίσεις και ελέγξτε τις άδειες.</string>
    <string name="failed_description">Απέτυχε</string>
    <string name="faq">Συχνές Ερωτήσεις</string>
    <string name="finished">Ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="get_known_tip">Προσπαθήστε ξανά</string>
    <string name="group_info_scanning">Γίνεται υπολογισμός…</string>
    <string name="guest_hint_connect_new_device">Πατήστε τη νέα συσκευή για σύνδεση.</string>
    <string name="guest_install_app_hint_ensure">Λήψη</string>
    <string name="guest_install_app_hint_summary">Η νέα έκδοση της Mi Mover δεν είναι συμβατή με αυτή που έχει εγκατασταθεί σε αυτή τη συσκευή. Πραγματοποιήστε λήψη και εγκατάσταση της νέας έκδοσης.</string>
    <string name="guest_install_app_hint_title">Πραγματοποιήστε λήψη της νέας έκδοσης της Mi Mover</string>
    <string name="guest_unfinished_task_alert_btn_negative">Έναρξη από την αρχή</string>
    <string name="guest_unfinished_task_alert_btn_positive">Συνέχεια</string>
    <string name="guest_unfinished_task_alert_message">Φαίνεται πως υπάρχουν εργασίες μεταφοράς που δεν ολοκληρώθηκαν. Συνέχεια μεταφοράς;</string>
    <string name="guest_unfinished_task_alert_title">Εργασίες που δεν ολοκληρώθηκαν</string>
    <string name="hide_password_description">Απόκρυψη κωδικού</string>
    <string name="host_boot_installation_bottom_tips">Αδυναμία εύρεσης της Mi Mover; Πατήστε για λήψη.</string>
    <string name="host_boot_installation_button">Επόμενο</string>
    <string name="host_boot_installation_content">"1. Μεταβείτε στις Ρυθμίσεις της παλαιάς συσκευής.
2. Στην μπάρα αναζήτησης εισαγάγετε \"Mi Mover\".
3. Στα αποτελέσματα αναζήτησης πατήστε την \"Mi Mover\"."</string>
    <string name="host_boot_installation_dialog_message">Η έκδοση της Mi Mover στην παλαιά σας συσκευή δεν είναι συμβατή με αυτή που έχει εγκατασταθεί εδώ. Ενημερώστε τη Mi Mover στην παλαιά συσκευή.</string>
    <string name="host_boot_installation_first_title">Ανοίξτε τη Mi Mover στην παλαιά συσκευή</string>
    <string name="host_boot_installation_message">Επιλέξτε τη σελίδα που βλέπετε στην παλαιά συσκευή. Εάν χρησιμοποιείτε την παλαιά έκδοση της Mi Mover, θα σας πούμε πως να την ενημερώσετε.</string>
    <string name="host_boot_installation_second_title">Επιβεβαίωση έκδοσης της Mi Mover</string>
    <string name="host_boot_installation_step_one_messege">Μεταβείτε στις Ρυθμίσεις, εισαγάγετε \"Mi Mover\" και στα αποτελέσματα αναζήτησης πατήστε τη \"Mi Mover\".</string>
    <string name="host_boot_installation_step_one_title">1. Ανοίξτε τη Mi Mover στην παλαιά σας συσκευή</string>
    <string name="host_boot_installation_step_two_title">2. Επιλέξτε τη σελίδα που βλέπετε στην παλαιά σας συσκευή.</string>
    <string name="host_boot_installation_tips">Αδυναμία εύρεσης της Mi Mover; Πατήστε για λήψη.</string>
    <string name="host_connect_timeout_tip">Αδυναμία σύνδεσης για μεγάλο χρονικό διάστημα</string>
    <string name="host_dialog_install_button">Εγκατάσταση σε άλλη συσκευή</string>
    <string name="host_dialog_known_button">Κατάλαβα</string>
    <string name="host_dialog_message">Βεβαιωθείτε ότι έχετε εγκαταστήσει την τελευταία έκδοση της Mi Mover στην άλλη συσκευή, διαφορετικά οι δύο συσκευές ενδέχεται να μην είναι σε θέση να συνδεθούν.</string>
    <string name="host_dialog_title">Αδυναμία σύνδεσης για μεγάλο χρονικό διάστημα</string>
    <string name="host_memory_insuff_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="host_memory_insuff_confirm">Επιλογή ξανά</string>
    <string name="host_memory_insuff_summary">Δεν υπάρχει επαρκής χώρος αποθήκευσης στη νέα συσκευή για να ξεκινήσετε μεταφορά.</string>
    <string name="host_memory_insuff_title">Δεν υπάρχει αρκετός χώρος αποθήκευσης</string>
    <string name="hsa_code_null">Ο κωδικός επαλήθευσης δεν πρέπει να είναι κενός</string>
    <string name="hsa_input_tip">Το Apple ID σας χρησιμοποιεί διπλή επαλήθευση. Εισαγάγετε τον κωδικό επαλήθευσης.</string>
    <string name="hsa_send_again">Αποστολή ξανά</string>
    <string name="hsa_send_again_countdown">Αποστολή ξανά (%dδ)</string>
    <string name="hsa_send_failed">Αδυναμία αποστολής κωδικού επαλήθευσης. Περιμένετε ένα δύο λεπτά και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="hsa_sending">Γίνεται αποστολή…</string>
    <string name="hsa_tip_message">Εάν δεν μπορείτε να λάβετε τον κωδικό επαλήθευσης, βεβαιωθείτε ότι έχετε ήδη συνδεθεί στο iCloud από τη συσκευή σας Apple.</string>
    <string name="hsa_tip_message_shutdown_hsa">Πως να απενεργοποιήστε τη διπλή επαλήθευση</string>
    <string name="hsa_tip_title">Βοήθεια</string>
    <string name="hsa_verify_failed">Η διπλή επαλήθευση δεν λειτούργησε</string>
    <string name="hsa_verify_failed_message">Η διπλή επαλήθευση δεν λειτούργησε. Μπορείτε να προσπαθήσετε ξανά ή να απενεργοποιήσετε τη διπλή επαλήθευση.</string>
    <string name="hsa_verify_retry">Προσπαθήστε ξανά</string>
    <string name="hsa_verify_shutdown">Απενεργοποίηση</string>
    <string name="icloud_data_importing">Γίνεται εισαγωγή…</string>
    <string name="icloud_how_to_backup_tip_steps">"Προσοχή
1. Για εισαγωγή αντικειμένων από συσκευή iOS, χρησιμοποιήστε το νεότερο αντίγραφο ασφαλείας ή συγχρονίστε όλα τα αντικείμενα πριν ξεκινήσετε τη μεταφορά."</string>
    <string name="icloud_how_to_backup_tip_steps_two">2. Το Apple ID και ο κωδικός σας θα χρησιμοποιηθούν μόνο για να συνδεθείτε. Η Mi Mover δεν θα τα αποθηκεύσει ή καταγράψει.</string>
    <string name="icloud_login_title">Συνδεθείτε στο iCloud</string>
    <string name="icloud_need_sync">Επιλογή αντικειμένων για εισαγωγή</string>
    <string name="icloud_need_traffic_message">Αυτή τη στιγμή δεν είστε συνδεδεμένοι σε Wi-Fi Χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας για εισαγωγή αντικειμένων από iCloud;</string>
    <string name="icloud_need_traffic_title">Με χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="icloud_need_wifi_message">Δεν έχετε συνδεθεί σε Wi-Fi τώρα. Για εισαγωγή δεδομένων από iCloud, συνδεθείτε σε Wi-Fi.</string>
    <string name="icloud_need_wifi_title">Σύνδεση σε Wi-Fi</string>
    <string name="icloud_signin_fail">Αδυναμία σύνδεσης</string>
    <string name="icloud_signin_fail_message">Το apple ID κλειδώθηκε για λόγους ασφαλείας. Μεταβείτε στην iforgot.apple.com και ακολουθήστε τις οδηγίες.</string>
    <string name="icloud_start_now">Χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="icloud_verify_tips">Πατήστε \"Αποδοχή\" στη συσκευή iOS και εισαγάγετε τον κωδικό που εμφανίζεται εδώ.</string>
    <string name="im_recipient">Είμαι παραλήπτης</string>
    <string name="im_sender">Είμαι αποστολέας</string>
    <string name="image">Εικόνες</string>
    <string name="import_again">Εισαγωγή ξανά</string>
    <string name="import_data_from_icloud">Εισαγωγή δεδομένων από iCloud</string>
    <string name="install_app_dialog_title">Αδυναμία εύρεσης κοντινών συσκευών</string>
    <string name="install_app_link_text">Γιατί η παλαιά μου συσκευή δεν μπορεί να συνδεθεί με το φορητό σημείο πρόσβασης;</string>
    <string name="install_app_message">"Εάν δεν μπορείτε να βρείτε τη νέα σας συσκευή για πολύ ώρα, δοκιμάστε τα ακόλουθα:
1. Βεβαιωθείτε ότι εγκαταστήσατε τη Mi Mover στη νέα σας συσκευή.
2. Κρατήστε τις συσκευές σας σε κοντινή απόσταση."</string>
    <string name="install_app_new_title">Σαρώστε τον κωδικό QR για να εγκαταστήσετε τη Mi Mover στην νέα σας συσκευή</string>
    <string name="install_app_old_title">Σαρώστε τον κωδικό QR για να εγκαταστήσετε τη Mi Mover στην παλαιά σας συσκευή</string>
    <string name="install_app_to_another_phone_content">Εγκαταστήστε τη Mi Mover στην νέα σας συσκευή</string>
    <string name="install_complete_count_down_time">Επιτυχής εγκατάσταση. Γίνεται έναρξη μεταφοράς (%1$d)</string>
    <string name="install_new_app_link_text">Εγκαταστήστε τη νεότερη έκδοση της Mi Mover στη νέα σας συσκευή για να μπορείτε να συνδεθείτε. Πατήστε για εγκατάσταση.</string>
    <string name="international_new_trans_intro_desc_8">Τα μηνύματα κειμένου δεν μεταφέρονται λόγω ζητημάτων συμβατότητας. Οι εφαρμογές τρίτων ενδέχεται να περιορίσουν τη μεταφορά των δεδομένων των εφαρμογών για λόγους ασφαλείας.</string>
    <string name="international_new_trans_intro_question_8">8. Γιατί τα μηνύματα κειμένου και τα δεδομένα εφαρμογής ορισμένων εφαρμογών τρίτων δεν μεταφέρονται;</string>
    <string name="international_scanner_send_dialog_message">Τα μηνύματα κειμένου και τα δεδομένα εφαρμογής ορισμένων εφαρμογών τρίτων δεν μπορούν να μεταφερθούν. Μην απενεργοποιείτε το Wi-Fi ή εναλλάσσεστε σε δίκτυα κατά τη διάρκεια της μεταφοράς.</string>
    <string name="lack_perm_msg">Η Mi Mover απαιτεί τις παρακάτω άδειες: &lt;b>%s&lt;/b>.</string>
    <string name="lack_perm_title">Απαιτούνται άδειες</string>
    <string name="launcher">Διάταξη αρχικής οθόνης</string>
    <string name="less_than_1_minute">Λιγότερο από 1 λεπτό</string>
    <string name="loading_data">Μια στιγμή…</string>
    <string name="login">Σύνδεση</string>
    <string name="login_failed">Αδυναμία σύνδεσης. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="logining">Γίνεται σύνδεση…</string>
    <string name="main_button_continue">Συνέχεια</string>
    <string name="main_button_quit">Έξοδος</string>
    <string name="main_chooser_item_android_mi">Εισαγωγή από τηλέφωνο Xiaomi</string>
    <string name="main_chooser_item_android_others">Εισαγωγή από άλλο τηλέφωνο με Android</string>
    <string name="main_chooser_item_ios">Εισαγωγή από iPhone</string>
    <string name="main_chooser_title">Επιλέξτε παλαιά συσκευή</string>
    <string name="message_request_package_stats_perm">Πατήστε \"Συνέχεια\" για να ανοίξετε τις Ρυθμίσεις και παραχωρήστε στη Mi Mover τις απαιτούμενες άδειες.</string>
    <string name="miui_need_location_permission_summary">Να επιτρέπεται στη Mi Mover πρόσβαση στην τοποθεσία σας για να είναι σε θέση να εντοπίζει κοντινές συσκευές. Δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε τη Mi Mover εάν δεν παραχωρήσετε αυτή την άδεια.</string>
    <string name="miui_need_location_permission_title">Να επιτρέπεται πρόσβαση στην τοποθεσία</string>
    <string name="miui_need_open_high_accuracy_summary">Να επιτρέπεται στη Mi Mover πρόσβαση στην τοποθεσία σας σε λειτουργία \"Υψηλής ακρίβειας\" για να είναι σε θέση να εντοπίζει κοντινές συσκευές. Δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε τη Mi Mover εάν δεν παραχωρήσετε αυτή την άδεια.</string>
    <string name="miui_need_open_high_accuracy_title">Να επιτρέπεται πρόσβαση στις ακριβείς πληροφορίες τοποθεσίας</string>
    <string name="mms">MMS</string>
    <string name="mms_contacts_calllog">Μηνύματα, επαφές και ιστορικό κλήσεων</string>
    <string name="name_password_not_consistent">Το Apple ID και ο κωδικός που εισαγάγατε δεν ταιριάζουν</string>
    <string name="need_location_permission_confirm">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="need_location_permission_summary">Να επιτρέπεται στη Mi Mover πρόσβαση στην τοποθεσία σας για να είναι σε θέση να εντοπίζει κοντινές συσκευές.</string>
    <string name="need_location_permission_title">Απαιτούνται άδειες</string>
    <string name="need_more_memory_cacel">Ακύρωση</string>
    <string name="need_more_memory_confirm">Εκκαθάριση</string>
    <string name="need_more_memory_summary">"Δεν υπάρχει επαρκής χώρος αποθήκευσης. Η Mi Mover χρειάζεται επιπλέον %1$s αποθηκευτικού χώρου για να δημιουργήσει συμπιεσμένα πακέτα πριν από την μεταφορά.
1. Μεταφέρετε μόνο σημαντικά στοιχεία.
2. Μην επιλέγετε εφαρμογές με πολλά δεδομένα.
3. Χρησιμοποιήστε την εκκαθάριση για να απελευθερώσετε αποθηκευτικό χώρο."</string>
    <string name="need_more_memory_title">Δεν υπάρχει αρκετός χώρος αποθήκευσης</string>
    <string name="new_app_name">Νέα έκδοση</string>
    <string name="new_main_activity_label">Mi Mover</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_2">Δεν χρειάζεται να εισαγάγετε κωδικό στη νέα έκδοση της Mi Mover. Απλά ανοίξτε τη Mi Mover στην παλαιά σας συσκευή, πατήστε \"Είμαι αποστολέας\" και πατήστε το όνομα του φορητού σημείου πρόσβασης για να συνδεθείτε.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_3">Η Mi Mover χρειάζεται χώρο αποθήκευσης για να δημιουργήσει πακέτο μεταφοράς στην παλαιά σας συσκευή πριν το στείλει στη νέα συσκευή. Απελευθερώσατε χώρο αποθήκευσης για να συνεχίσετε.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_4">Ενδέχεται να υπάρχουν ζητήματα συσκευής, συστήματος και έκδοσης εφαρμογής που αποτρέπουν την επιτυχή μεταφορά ορισμένων εφαρμογών.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_5">Ορισμένες εφαρμογές (π.χ. χρηματοπιστωτικές υπηρεσίες και εργαλεία πληρωμής) δεν επιτρέπουν τη μεταφορά κωδικών για λόγους ασφαλείας.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_6">Το νέο σας τηλέφωνο Mi ενδέχεται να μην έχει τις απαιτούμενες άδειες να το κάνει αυτό.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_7">Η Mi Mover θα είναι σε θέση να συνεχίσει από το σημείο που σταματήσατε. Ωστόσο, ενδέχεται να χρειαστεί να επανεκκινήσετε τη συσκευή σας εάν ζητήματα συμβατότητας σας αποτρέπουν να συνεχίσετε τη μεταφορά που είχατε διακόψει.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_8">Το ιστορικό της WeChat από την παλαιά συσκευή θα αντικαταστήσει το ιστορικό της WeChat από τη νέα σας συσκευή κατά τη διάρκεια της μεταφοράς.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_new">1. Βεβαιωθείτε ότι η Mi Mover στη νέα σας συσκευή είναι ενημερωμένη. Μπορείτε να πραγματοποιήσετε λήψη της τελευταίας έκδοσης της Mi Mover από την GetApps ή να χρησιμοποιήσετε αυτόν τον σύνδεσμο: %1$s.</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_new_click">Λήψη</string>
    <string name="new_trans_intro_desc_old">2. Εάν το φορητό σημείο πρόσβασης εξακολουθεί να μην εμφανίζεται στη Mi Mover, ανοίξτε τις ρυθμίσεις Wi-Fi και ελέγξτε εάν τη βλέπετε εκεί. Εάν τη βλέπετε, επιστρέψτε στη Mi Mover και πατήστε το όνομα του φορητού σημείου πρόσβασης.</string>
    <string name="new_trans_intro_question_1">1. Γιατί δεν βλέπω το φορητό σημείο πρόσβασης της νέας συσκευής στην παλαιά;</string>
    <string name="new_trans_intro_question_2">2. Ποιος είναι ο κωδικός του φορητού σημείου πρόσβασης;</string>
    <string name="new_trans_intro_question_3">3. Γιατί λέει πως δεν υπάρχει αρκετός χώρος αποθήκευσης στην παλαιά μου συσκευή;</string>
    <string name="new_trans_intro_question_4">4. Γιατί όλες οι εφαρμογές δεν έχουν μεταφερθεί επιτυχώς;</string>
    <string name="new_trans_intro_question_5">5. Γιατί οι κωδικοί ορισμένων λογαριασμών εφαρμογών τρίτων δεν μεταφέρονται επιτυχώς;</string>
    <string name="new_trans_intro_question_6">6. Γιατί τα δεδομένα εφαρμογής δεν μπορούν να μεταφερθούν σε συσκευή τρίτου κατασκευαστή;</string>
    <string name="new_trans_intro_question_7">7. Εάν εξέλθω από τη Mi Mover στη μέση μιας μεταφοράς, την επόμενη φορά θα πρέπει να ξεκινήσω από την αρχή;</string>
    <string name="new_trans_intro_question_8">8. Για το ιστορικό μου από τη WeChat εξαφανίστηκε από τη νέα συσκευή;</string>
    <string name="new_wait_link_first">"1. Ανοίξτε τη Mi Mover στην παλαιά σας συσκευή.
2. Πατήστε \"Είμαι αποστολέας\" και περιμένετε μία στιγμή.
3. Επιλέξτε το ακόλουθο φορητό σημείο πρόσβασης στην παλαιά συσκευή."</string>
    <string name="next">Επόμενο</string>
    <string name="no_more_memory_title">Η Mi Mover πρέπει να δημιουργήσει τοπικό αντίγραφο ασφαλείας σε αυτή τη συσκευή. Αυτή τη στιγμή δεν υπάρχει επαρκής χώρος για τη δημιουργία αντιγράφου ασφαλείας. Πρωτα ελευθερώστε ορισμένο χώρο.</string>
    <string name="note">Σημειώσεις</string>
    <string name="nothing_chosen">Πρώτα επιλέξτε αντικείμενο</string>
    <string name="notif_icloud_canceled_summary">Ακυρώθηκε</string>
    <string name="notif_icloud_canceling_summary">Γίνεται ακύρωση…</string>
    <string name="notif_icloud_import_title">Εισαγωγή δεδομένων από iCloud</string>
    <string name="notif_icloud_loaded_summary">Αναμονή…</string>
    <string name="notif_icloud_loading_summary">Φόρτωση δεδομένων…</string>
    <string name="notif_icloud_logining">Γίνεται σύνδεση στο iCloud της παλιάς συσκευής iOS…</string>
    <string name="notif_icloud_need_wifi_summary">Αναμονή για Wi-Fi</string>
    <string name="notif_icloud_saved_summary">Επιτυχής εισαγωγή</string>
    <string name="notif_icloud_saving_summary">Γίνεται επαναφορά δεδομένων…</string>
    <string name="notification_trans_finish_receive_message">Επιτυχής λήψη όλων των δεδομένων. Πατήστε για να δείτε αποτελέσματα.</string>
    <string name="notification_trans_finish_receive_title">Επιτυχής λήψη δεδομένων</string>
    <string name="notification_trans_finish_send_message">Επιτυχής αποστολή όλων των δεδομένων. Πατήστε για να δείτε αποτελέσματα.</string>
    <string name="notification_trans_finish_send_title">Επιτυχής αποστολή δεδομένων</string>
    <string name="notification_trans_interrupt_message">Η σύνδεση διακόπηκε. Προσπαθήστε να συνδεθείτε ξανά…</string>
    <string name="notification_trans_interrupt_title">Γίνεται επανασύνδεση…</string>
    <string name="notification_trans_leave_message">Μην κλείνετε τη Mi Mover όσο μεταφέρονται αντικείμενα.</string>
    <string name="notification_trans_receive_message">Γίνεται λήψη δεδομένων τώρα. Μην απενεργοποιείτε τη σύνδεση με Wi-Fi ή την εναλλαγή μεταξύ δικτύων.</string>
    <string name="notification_trans_receive_title">Γίνεται λήψη δεδομένων…</string>
    <string name="notification_trans_running_title">Η Mi Mover είναι σε λειτουργία…</string>
    <string name="notification_trans_send_message">Αποστολή δεδομένων τώρα. Μην απενεργοποιείτε τη σύνδεση με Wi-Fi ή την εναλλαγή μεταξύ δικτύων.</string>
    <string name="notification_trans_send_title">Γίνεται αποστολή δεδομένων…</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="old_app_name">Παλαιά έκδοση</string>
    <string name="old_task_cleared">Επιτυχής αφαίρεση παλαιών εργασιών</string>
    <string name="old_wait_link">Επιλέξτε αντικείμενα που θα μεταφερθούν στην παλαιά συσκευή</string>
    <string name="old_wait_link_extra">Αγγίξτε \"Μεταφορά\"</string>
    <string name="option_feedback_title">Σχόλια</string>
    <string name="other_system_data">Δεδομένα εφαρμογής συστήματος</string>
    <string name="other_user_app">Τρίτες εφαρμογές</string>
    <string name="other_user_app_data">Δεδομένα τρίτων εφαρμογών και δεδομένα εφαρμογής</string>
    <string name="other_user_data">Δεδομένα τρίτων εφαρμογών</string>
    <string name="password">Εισαγωγή κωδικού</string>
    <string name="password_null">Ο κωδικός δεν πρέπει να είναι κενός</string>
    <string name="perm_location">Τοποθεσία</string>
    <string name="perm_package_stats">Πρόσβαση στα στατιστικά χρήσης εφαρμογής</string>
    <string name="perm_read_call_log">Πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων</string>
    <string name="perm_read_contacts">Πρόσβαση σε επαφές</string>
    <string name="perm_read_phone_state">Πρόσβαση στην κατάσταση τηλεφώνου</string>
    <string name="perm_read_sms">Πρόσβαση σε μηνύματα</string>
    <string name="perm_storage">Ανάγνωση και εγγραφή στον εξωτερικό χώρο αποθήκευσης</string>
    <string name="permission_alert_message_usage_access">Η Mi Mover χρειάζεται πρόσβαση στα στατιστικά χρήσης της εφαρμογής. Χορηγήστε στην Mi Mover τις απαιτούμενες άδειες στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="permission_alert_title">Απαιτούνται άδειες</string>
    <string name="qq_app">QQ</string>
    <string name="qq_data_external">Δεδομένα Q Q στην κάρτα SD</string>
    <string name="quit_now">Έξοδος</string>
    <string name="reconnect">Συνδεθείτε ξανά</string>
    <string name="recreate_soft_ap_tips">Πατήστε το πιο κάτω κουμπί για να ξαναπροσπαθήσετε.</string>
    <string name="save_finish_with_failing_items">"Η μεταφορά διακόπηκε.
Τα δεδομένα που δεν εισήχθηκαν πρέπει να εισαχθούν ξανά."</string>
    <string name="saving_data">Γίνεται εισαγωγή δεδομένων από iCloud…</string>
    <string name="saving_data_not_close_wifi">Μην απενεργοποιήστε το Wi-Fi</string>
    <string name="saving_data_space_low">"Ανεπαρκής χώρος αποθήκευσης.
Ελευθερώστε τουλάχιστον %s."</string>
    <string name="scan_soft_ap_label">Σύνδεση στην νέα συσκευή</string>
    <string name="scanner_bottom_tip">Επιλέξτε μόνο σημαντικά αντικείμενα για να κάνετε τη μεταφορά ταχύτερη.</string>
    <string name="scanner_permission_alert_cancel">Κατάλαβα</string>
    <string name="scanner_permission_alert_ok">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="scanner_quit_alert_btn_negative">Έξοδος</string>
    <string name="scanner_quit_alert_btn_positive">Να μην γίνει έξοδος</string>
    <string name="scanner_quit_alert_message">Πρέπει να συνδέσετε ξανά τις δύο συσκευές εάν εξέλθετε τώρα από τη Mi Mover. Έξοδος παρόλα αυτά;</string>
    <string name="scanner_quit_alert_title">Έξοδος τώρα;</string>
    <string name="scanner_send_dialog_btn">Κατάλαβα</string>
    <string name="scanner_send_dialog_message">Μην απενεργοποιείτε τη σύνδεση με Wi-Fi ή μην αλλάζετε δίκτυα κατά τη διάρκεια μεταφοράς.</string>
    <string name="scanner_size_selected">Επιλέχθηκε: %s</string>
    <string name="scanner_time_remained">Εκτιμώμενος χρόνος: %s</string>
    <string name="scanner_title_tip">Επιλογή αντικειμένων για μεταφορά</string>
    <string name="scanner_wechat_overwrite_hit">Λόγω περιορισμών στις εφαρμογές τρίτων, τα ιστορικά συζητήσεων και άλλα δεδομένα εφαρμογών στη νέα σας συσκευή θα αντικατασταθούν με εκείνα από την παλαιά συσκευή εφόσον ολοκληρωθεί η μεταφορά.</string>
    <string name="searching_for_new_device">Αναζήτηση κοντινών συσκευών…</string>
    <string name="select_empty">Πρώτα επιλέξτε τα αντικείμενα για εισαγωγή</string>
    <string name="select_item_calendar">Ημερολόγιο</string>
    <string name="select_item_contacts">Επαφές</string>
    <string name="select_item_empty_summary">Δεν υπάρχουν στοιχεία εδώ</string>
    <string name="select_item_notes">Σημειώσεις</string>
    <string name="select_item_photos">Φωτογραφίες</string>
    <string name="select_item_remind">Υπενθυμίσεις</string>
    <string name="select_item_summary_loading">Μια στιγμή…</string>
    <string name="selected">Επιλέχθηκε</string>
    <string name="send_verification_code_fail">Αδυναμία αποστολής κωδικού επαλήθευσης</string>
    <string name="send_verification_code_fail_tips">Βεβαιωθείτε ότι έχετε συνδεθεί με αυτόν τον λογαριασμό στη συσκευή σας Apple. Διαφορετικά, δεν θα μπορείτε να λάβετε τον κωδικό.</string>
    <string name="settings_phone">Ρυθμίσεις τηλεφώνου</string>
    <string name="settings_powerkeeper">Δεδομένα μετρητή βημάτων</string>
    <string name="settings_sms">Ρυθμίσεις μηνυμάτων</string>
    <string name="settings_system">Ρυθμίσεις συστήματος</string>
    <string name="settings_wifi">Ρυθμίσεις Wi-Fi</string>
    <string name="skip_underline">Παράλειψη αυτού του βήματος</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="soft_ap_create_failed">Αδυναμία δημιουργίας σημείου πρόσβασης</string>
    <string name="soft_ap_creating">Γίνεται δημιουργία σημείου πρόσβασης…</string>
    <string name="succ_description">Τέλος</string>
    <string name="switching_to_5g">Γίνεται εναλλαγή σε δίκτυο 5GHz…</string>
    <string name="task_backup_cancel_progress">Γίνεται ακύρωση…</string>
    <string name="task_canceled_all_local">Ακυρώθηκε</string>
    <string name="task_pending">Αναμονή…</string>
    <string name="text_timeout_retry">Αδυναμία σύνδεσης. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="time_concentrator" />
    <string name="time_spent">Χρόνος: <g id="time">%1$s</g></string>
    <string name="title_request_package_stats_perm">Απαιτούνται άδειες</string>
    <string name="trans_detail_item_app_data_skip_data">Αδυναμία μεταφοράς δεδομένων εφαρμογής</string>
    <string name="trans_detail_item_app_skip_data">Αδυναμία μετακίνησης αυτής της εφαρμογής</string>
    <string name="trans_detail_qq_data">Δεδομένα QQ (συμπεριλαμβανομένου του ιστορικού συνομιλίας)</string>
    <string name="trans_detail_wechat_data">Δεδομένα WeChat (συμπεριλαμβανομένου του ιστορικού συνομιλίας)</string>
    <string name="trans_install_guide_new_content_first">"Σαρώστε αυτόν τον QR κωδικό με την παλαιά σας συσκευή.
Πραγματοποιήστε λήψη και εγκατάσταση της Mi Mover."</string>
    <string name="trans_install_guide_old_content_first">"1. Σαρώστε αυτόν τον κωδικό QR με την παλαιά σας συσκευή.
2. Πραγματοποιήστε λήψη και εγκατάσταση της Mi Mover.
3. Πατήστε το κουμπί παρακάτω μόλις ολοκληρωθεί η εγκατάσταση."</string>
    <string name="trans_intro_title">Συχνές Ερωτήσεις</string>
    <string name="trans_main_activity_tutor_first">"Μετακινήστε τις φωτογραφίες, επαφές, μηνύματα, ιστορικό κλήσεων,
ήχους, βίντεο, έγγραφα και εφαρμογές σας σε νέα συσκευή"</string>
    <string name="trans_one_key_migrate">Mi Mover</string>
    <string name="trans_receive_time_remained">Λήφθηκαν: %1$s | Παραμένουν: %2$s</string>
    <string name="trans_send_time_remained">Στάλθηκαν: %1$s | Παραμένουν: %2$s</string>
    <string name="trans_show_qr_code_label">Σύνδεση στην παλιά συσκευή</string>
    <string name="trans_sync_transfer_data_list">Επιλέξτε αντικείμενα που θα μεταφερθούν στην παλαιά συσκευή</string>
    <string name="trans_time_format_second">Λιγότερο από 1 λεπτό</string>
    <string name="trans_time_spent">Ώρα: %s</string>
    <string name="transfer_bottom_tip">Δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε Wi-Fi ή Bluetooth κατά τη διάρκεια της μεταφοράς. Μην αποχωρείτε από τη σελίδα.</string>
    <string name="transfer_finish_bottom_tip">Εάν δεν σκοπεύετε να χρησιμοποιείτε πλέον την παλαιά σας συσκευή, μπορείτε να διαγράψετε όλα τα δεδομένα, αφού επιβεβαιώσετε ότι όλα τα σημαντικά αντικείμενα έχουν μεταφερθεί επιτυχώς.</string>
    <string name="transfer_lose_connect_summary">Φαίνεται πως η σύνδεση διακόπηκε. Συνδεθείτε ξανά.</string>
    <string name="transfer_lose_connect_title">Η σύνδεση διακόπηκε</string>
    <string name="transfer_multi_connect_summary">"Η μεταφορά σας διακόπηκε για λόγους ασφαλείας. Μπορείτε να πατήσετε \"Σύνδεση ξανά\" για να συνεχίσετε παρ' όλα αυτά."</string>
    <string name="transfer_multi_connect_title">Φαίνεται πως σε αυτό το φορητό σημείο πρόσβασης έχουν συνδεθεί πολλαπλές συσκευές</string>
    <string name="transfer_quit_alert_btn_negative">Έξοδος</string>
    <string name="transfer_quit_alert_btn_positive">Να μην γίνει έξοδος</string>
    <string name="transfer_quit_alert_message">"Η Mi Mover τώρα λειτουργεί. Έξοδος παρόλα αυτά;

"</string>
    <string name="transfer_quit_alert_message_extra">Η πρόοδος μεταφοράς θα αποθηκευτεί. Θα είστε σε θέση να συνεχίσετε τη μεταφορά από το σημείο που διακόπηκε την επόμενη φορά που θα συνδέσετε τις δύο συσκευές.</string>
    <string name="transfer_quit_alert_title">Προσοχή</string>
    <string name="transfer_snap_error">Αδυναμία μεταφοράς</string>
    <string name="transfer_snap_new_receiving">Γίνεται λήψη…</string>
    <string name="transfer_snap_new_restore_finish">Επιτυχής μεταφορά</string>
    <string name="transfer_snap_new_restoring">Γίνεται επαναφορά…</string>
    <string name="transfer_snap_new_waiting_receive">Αναμονή για λήψη…</string>
    <string name="transfer_snap_new_waiting_restore">Αναμονή για επαναφορά…</string>
    <string name="transfer_snap_old_backup">Γίνεται δημιουργία αντίγραφου ασφαλείας…</string>
    <string name="transfer_snap_old_send_finish">Επιτυχής αποστολή</string>
    <string name="transfer_snap_old_sending">Γίνεται αποστολή…</string>
    <string name="transfer_snap_old_waiting_backup">Αναμονή αντιγράφων ασφαλείας…</string>
    <string name="transfer_snap_old_waiting_send">Αναμονή για αποστολή…</string>
    <string name="transfer_summary_interrupt_exception">Προσπάθεια επανασύνδεσης…</string>
    <string name="transfer_summary_new_finish">Ληφθήκαν: %1$s | Χρόνος: %2$s</string>
    <string name="transfer_summary_new_restoring">Επιτυχής μεταφορά. Γίνεται επαναφορά δεδομένων…</string>
    <string name="transfer_summary_old_finish">Στάλθηκαν: %1$s | Χρόνος: %2$s</string>
    <string name="transfer_title_interrupt">Γίνεται επανασύνδεση…</string>
    <string name="transfer_title_new_finish">Επιτυχής μεταφορά</string>
    <string name="transfer_title_new_receiving">Γίνεται λήψη…</string>
    <string name="transfer_title_new_restoring">Γίνεται επαναφορά…</string>
    <string name="transfer_title_old_finish">Επιτυχής αποστολή</string>
    <string name="transfer_title_old_sending">Γίνεται αποστολή…</string>
    <string name="try_again">Προσπαθήστε ξανά</string>
    <string name="unselected">Δεν έχει επιλεγεί</string>
    <string name="update_now">Ενημέρωση τώρα</string>
    <string name="user_name">Εισαγάγετε το Apple ID</string>
    <string name="user_name_null">Το Apple ID δεν μπορεί να είναι κενό</string>
    <string name="video">Βίντεο</string>
    <string name="view_password_description">Εμφάνιση κωδικού</string>
    <string name="wechat_app">WeChat</string>
    <string name="wechat_data_external">Δεδομένα WeChat στην κάρτα SD</string>
    <string name="wechat_qq">Δεδομένα WeChat και QQ</string>
    <string name="wechat_qq_data">Δεδομένα WeChat και QQ (συμπεριλαμβανομένου ιστορικό συνομιλίας)</string>
</resources>
