<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="actionbar_button_up_description">Πίσω</string>
    <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
    <string name="app_ver_code">1</string>
    <string name="app_ver_name">1.0</string>
    <string name="casting_tips">Γίνεται μετάδοση…</string>
    <string name="console_guide_btn_got_it">Κατάλαβα</string>
    <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Μπορείτε να συνεχίσετε τη μετάδοση με απενεργοποιημένη οθόνη της συσκευής σας. Η λειτουργία αυτή μειώνει την κατανάλωση ενέργειας.</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">Να μην εμφανίζονται αναδυόμενες ειδοποιήσεις, εισερχόμενες κλήσεις και άλλα προσωπικά αντικείμενα σε εξωτερικές οθόνες</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">Ελαχιστοποιήστε το παράθυρο που μεταδίδεται για να μπορείτε να χρησιμοποιείτε άλλες λειτουργίες του τηλεφώνου σας</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">Αδυναμία εύρεσης κοντινών συσκευών</string>
    <string name="dialog_cancle">Ακύρωση</string>
    <string name="dialog_connect_fail">Αδυναμία σύνδεσης</string>
    <string name="dialog_connect_retry">Πατήστε για να προσπαθήσετε ξανά</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">Πρώτα, εξουσιοδοτήστε την μετάδοση στην τηλεόρασή σας</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Αδυναμία εξουσιοδότησης της μετάδοσης στην τηλεόρασή σας. Περιμένετε ένα δύο λεπτά και προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="dialog_connected">Έγινε σύνδεση</string>
    <string name="dialog_connecting">Γίνεται σύνδεση…</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">Αναπαραγωγή φωτογραφιών, βίντεο ή μουσικής</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία ασύρματης μετάδοσης είναι ενεργοποιημένη στη συσκευή προορισμού.
Δείτε τη βοήθεια εάν έχετε προβλήματα σύνδεσης."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">Πρόσφατη</string>
    <string name="dialog_retry">Προσπαθήστε ξανά</string>
    <string name="dialog_scanning_device">Αναζήτηση για κοντινές συσκευές…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">Ενεργοποιήστε το Wi-Fi και Bluetooth στο τηλέφωνό σας για να χρησιμοποιήσετε την Ασύρματη προβολή.</string>
    <string name="dialog_select_tv">Επιλογή συσκευής (%d)</string>
    <string name="dialog_show_help">Βοήθεια</string>
    <string name="disconnect">Διακοπή μετάδοσης</string>
    <string name="hang_up">Μετάδοση με απενεργοποιημένη οθόνη</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">Συνεχίστε τη μετάδοση όταν η οθόνη της συσκευής σας είναι απενεργοποιημένη. Η λειτουργία αυτή αυξάνει την κατανάλωση ενέργειας. Πατήστε το κουμπί ενεργοποίησης για να επανενεργοποιήσετε την οθόνη.</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Ακύρωση</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">OK</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">Αναμονή για μετάδοση με απενεργοποιημένη οθόνη…</string>
    <string name="help_page_text_01">Βοήθεια</string>
    <string name="help_page_text_02">Τί είναι η μετάδοση;</string>
    <string name="help_page_text_03">Η μετάδοση είναι η προβολή αντικειμένων από την οθόνη του τηλεφώνου σας σε μεγαλύτερη εξωτερική οθόνη. Σας επιτρέπει να μοιράζεστε εικόνες και βίντεο με τους φίλους και την οικογένειά χωρίς τη χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="help_page_text_04">Πως μεταδίδω αντικείμενα σε μεγαλύτερη οθόνη;</string>
    <string name="help_page_text_05">Βήμα 1: Ελέγξτε τις συσκευές σας και το περιβάλλον δικτύου</string>
    <string name="help_page_text_06">"1. Δεν είναι απαραίτητο να συνδεθείτε στο Ίντερνετ εάν θέλετε να μεταδώσετε κάτι από τηλέφωνο Mi σε τηλεόραση Mi.
2. Εάν δεν μπορείτε να δημιουργήσετε σύνδεση μεταξύ των συσκευών, δοκιμάστε να τις συνδέσετε στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi."</string>
    <string name="help_page_text_08">Βήμα 2: Ενεργοποιήστε την μετάδοση</string>
    <string name="help_page_text_09">Πατήστε το διακόπτη εναλλαγής \"Μετάδοση\" στον Πίνακα ειδοποιήσεων του τηλεφώνου σας. Ενεργοποιήστε το Wi-Fi και το Bluetooth για πιο σταθερή σύνδεση.</string>
    <string name="help_page_text_10">Εάν θέλετε να μεταδώσετε αντικείμενα από τη Συλλογή ή την Mi Video, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την ενσωματωμένη λειτουργία μετάδοσης σε αυτές τις εφαρμογές.</string>
    <string name="help_page_text_11">Βήμα 3: Επιλέξτε συσκευή</string>
    <string name="help_page_text_12">Επιλέξτε μια εξωτερική συσκευή από τη λίστα με τις διαθέσιμες για να αρχίσετε τη μετάδοση.</string>
    <string name="help_page_text_13">Δεν μπορείτε να συνδεθείτε σε εξωτερική συσκευή;</string>
    <string name="help_page_text_14">"1. Εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε συσκευή Xiaomi, αλλά δεν μπορείτε να τη βρείτε στη λίστα με τις διαθέσιμες, δοκιμάστε το εξής:
Συνδέστε το τηλέφωνο και την εξωτερική οθόνη (π.χ., την τηλεόρασή σας) στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi, ή συνδέστε την εξωτερική οθόνη στο φορητό σημείο πρόσβασης του τηλεφώνου σας. Εάν δεν υπάρχουν διαθέσιμα δίκτυα Wi-Fi, ή εάν δεν μπορείτε να συνδέσετε και τις δύο συσκευές στο ίδιο δίκτυο, ελέγξτε εάν οι λειτουργίες μετάδοσης στην εξωτερική οθόνη είναι ενημερωμένες, ενεργοποιήστε το Bluetooth στο τηλέφωνο και στην εξωτερική οθόνη και ενεργοποιήστε την Miracast στην τηλεόρασή σας. 
2. Εάν μεταδίδετε για πρώτη φορά σε συσκευή Xiaomi, πρέπει να ολοκληρώσετε την επαλήθευση. 
3. Εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε συσκευή που δεν έχει κατασκευαστεί από την Xiaomi, αλλά δεν μπορείτε να τη βρείτε στη λίστα με τις διαθέσιμες, δοκιμάστε το εξής:
Συνδέστε το τηλέφωνο και την εξωτερική οθόνη (π.χ., την τηλεόρασή σας) στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi, ή συνδέστε την εξωτερική οθόνη στο φορητό σημείο πρόσβασης του τηλεφώνου σας. Εάν αυτό δεν επιλύσει το πρόβλημά σας, εγκαταστήστε την εφαρμογή μετάδοσης LeEco στην τηλεόρασή σας και ακολουθήστε τις οδηγίες."</string>
    <string name="help_page_text_14_global">"1. Εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε συσκευή Xiaomi, αλλά δεν μπορείτε να τη βρείτε στη λίστα με τις διαθέσιμες, δοκιμάστε το εξής:
Συνδέστε το τηλέφωνο και την εξωτερική οθόνη (π.χ., την τηλεόρασή σας) στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi, ή συνδέστε την εξωτερική οθόνη στο φορητό σημείο πρόσβασης του τηλεφώνου σας. Εάν δεν υπάρχουν διαθέσιμα δίκτυα Wi-Fi, ή εάν δεν μπορείτε να συνδέσετε και τις δύο συσκευές στο ίδιο δίκτυο, ελέγξτε εάν οι λειτουργίες μετάδοσης στην εξωτερική οθόνη είναι ενημερωμένες, ενεργοποιήστε το Bluetooth στο τηλέφωνο και στην εξωτερική οθόνη και ενεργοποιήστε την Miracast στην τηλεόρασή σας.
2. Εάν μεταδίδετε για πρώτη φορά σε συσκευή Xiaomi, πρέπει να ολοκληρώσετε την επαλήθευση.
3. Εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε συσκευή που δεν έχει κατασκευαστεί από την Xiaomi, αλλά δεν μπορείτε να τη βρείτε στη λίστα με τις διαθέσιμες, δοκιμάστε το εξής:
Συνδέστε το τηλέφωνο και την εξωτερική οθόνη (π.χ., την τηλεόρασή σας) στο ίδιο δίκτυο Wi-Fi, ή συνδέστε την εξωτερική οθόνη στο φορητό σημείο πρόσβασης του τηλεφώνου σας."</string>
    <string name="help_page_text_15">Λειτουργία Miracast σε διαφορετικές συσκευές</string>
    <string name="help_page_text_16">Τηλεόραση Mi/Προβολέας Mi</string>
    <string name="help_page_text_17">"Μπορείτε να προβάλλετε αντικείμενα από το Mi τηλέφωνο στα περισσότερα μοντέλα τηλεοράσεων Mi με δυνατότητες Bluetooth χωρίς να ενεργοποιήσετε χειροκίνητα τη Miracast.
Εάν πρέπει να ενεργοποιήσετε τη Miracast, πατήστε το κουμπί [MENU] και επιλέξτε Οι εφαρμογές μου > Μετάδοση > Miracast."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Υποστήριξη πελατών της Xiaomi: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">Τηλεόραση Samsung</string>
    <string name="help_page_text_19">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήστε το κουμπί [SOURCE] στο τηλεχειριστήριο και μετά επιλέξτε \"Κατοπτρισμός οθόνης\". Η λειτουργία αυτή ενεργοποιείται από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
    <string name="help_page_text_20">Υποστήριξη πελατών της Samsung: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">Τηλεόραση LG</string>
    <string name="help_page_text_22">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Η λειτουργία αυτή ενεργοποιείται από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
    <string name="help_page_text_23">Υποστήριξη πελατών της LG: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">Τηλεόραση Philips</string>
    <string name="help_page_text_25">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Η λειτουργία αυτή ενεργοποιείται από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
    <string name="help_page_text_26">Υποστήριξη πελατών της Philips: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήστε το κουμπί [MENU] στο τηλεχειριστήριο και μετά επιλέξτε Ρυθμίσεις > Σύνδεση > Δίκτυο > Πολλαπλές οθόνες.</string>
    <string name="help_page_text_29">Υποστήριξη πελατών της TPV: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήστε το κουμπί [SMART] στο τηλεχειριστήριο και μετά επιλέξτε μετάδοση > Ασύρματη προβολή. Ορισμένα μοντέλα υποστηρίζουν επίσης και μετάδοση παιχνιδιών: Μετάδοση Hi > Μετάδοση παιχνιδιών > Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Υποστήριξη πελατών της Hisense: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές > Μετάδοση > Συσκευή με Android > Miracast.</string>
    <string name="help_page_text_35">Υποστήριξη πελατών της Skyworth: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να πατήστε το κουμπί [SOURCE] στο τηλεχειριστήριο και μετά να επιλέξτε \"Κατοπτρισμός οθόνης\". Σε ορισμένα άλλα μοντέλα, μπορείτε να ενεργοποιήσετε αυτή τη λειτουργία από τη Δίκτυα > WIFIDirect. Η λειτουργία αυτή ενεργοποιείται από προεπιλογή σε διάφορα μοντέλα.</string>
    <string name="help_page_text_38">Υποστήριξη πελατών της Sony: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές > Αντικατοπτρισμός οθόνης.</string>
    <string name="help_page_text_41">Υποστήριξη πελατών της Panasonic: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Σύστημα > Εργαλεία συστήματος > Πολλαπλές οθόνες > Αντικατοπτρισμός οθόνης.</string>
    <string name="help_page_text_44">Υποστήριξη πελατών της Changhong: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να επιλέξετε Εφαρμογές > Ασύρματη οθόνη.</string>
    <string name="help_page_text_47">Υποστήριξη πελατών της TCL: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Για να ενεργοποιήσετε αυτή τη λειτουργία, μεταβείτε σε Οι εφαρμογές μου > Οθόνη WiFi.</string>
    <string name="help_page_text_50">Υποστήριξη πελατών της AODIN: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
    <string name="help_page_text_52">Πρώτα, βεβαιωθείτε ότι η λειτουργία Miracast υποστηρίζεται στη συσκευή σας. Σε ορισμένα μοντέλα, μπορείτε να ενεργοποιήσετε αυτή τη λειτουργία στις Ρυθμίσεις > Δίκτυα > Πολλαπλές οθόνες > Ασύρματη προβολή.</string>
    <string name="help_page_text_53">Υποστήριξη πελατών της LeEco: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_55">"Εάν δεν μπορείτε να συνδεθείτε στο δίκτυο, βεβαιωθείτε ότι η εξωτερική σας οθόνη υποστηρίζει τη λειτουργία Miracast και ότι είναι ενεργοποιημένη. Σε ορισμένα μοντέλα, η λειτουργία αυτή ονομάζεται Ασύρματη προβολή, Κατοπτρισμός οθόνης ή Πολλαπλές οθόνες. Δείτε τις πληροφορίες παρακάτω για να μάθετε πως να ενεργοποιείτε τη Miracast.
4. Εάν αντιμετωπίζετε δυσκολίες, μπορείτε να τις αναφέρετε χρησιμοποιώντας την εφαρμογή \"Υπηρεσίες και σχόλια\"."</string>
    <string name="help_page_text_55_global">"Εάν δεν μπορείτε να συνδεθείτε στο δίκτυο, βεβαιωθείτε ότι η εξωτερική σας οθόνη υποστηρίζει τη λειτουργία Miracast και ότι είναι ενεργοποιημένη. Σε ορισμένα μοντέλα, η λειτουργία αυτή ονομάζεται Ασύρματη προβολή, Κατοπτρισμός οθόνης ή Πολλαπλές οθόνες.
4. Εάν αντιμετωπίζετε δυσκολίες, μπορείτε να τις αναφέρετε χρησιμοποιώντας την εφαρμογή \"Υπηρεσίες και σχόλια\"."</string>
    <string name="help_page_text_end">Εάν η μάρκα της συσκευής σας δεν αναφέρετε στη λίστα εδώ, επικοινωνήστε με τον κατασκευαστή για να μάθετε περισσότερα για τη λειτουργία μετάδοσης.</string>
    <string name="notification_rc_title">Βοηθός τηλεόρασης XiaoMi</string>
    <string name="notification_show_more">Αγγίξτε για να προβάλετε περισσότερες λειτουργίες</string>
    <string name="privacy_agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="privacy_text_1">"&lt;Data>Καλώς ορίσατε στη Μετάδοση! Η μετάδοση επιτρέπει την προβολή αντικειμένων από την οθόνη του τηλεφώνου σας σε μεγαλύτερη εξωτερική οθόνη.
Θα προστατεύουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Ορισμένες λειτουργίες παρέχονται από τον τρίτο πάροχο υπηρεσιών HappyCast. Πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία, διαβάστε και συμφωνήστε με τη &lt;a href=%2$s>Νομική Δήλωση της HappyCast&lt;/a> και την &lt;a href=%1$s>Πολιτική Απορρήτου της HappyCast&lt;/a>.
Για να είναι σε θέση να λειτουργεί κανονικά, η εφαρμογή αυτή πρέπει να συνδεθεί στο ίντερνετ και απαιτεί τις ακόλουθες άδειες για να μπορεί να συλλέξει τις προσωπικές σας πληροφορίες:&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_2">"&lt;Data>Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιείτε και μεταφορτώνετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να απεγκαταστήσετε την εφαρμογή, να αποσυνδεθείτε ή να περιορίσετε τις άδειες στις Ρυθμίσεις.
Πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία, διαβάστε και συμφωνήστε με τη &lt;a href=%1$s>Συμφωνία Χρήστη&lt;/a> και την &lt;a href=%2$s>Πολιτική Απορρήτου&lt;/a>.&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　•Αποκτήστε πρόσβαση και αποθηκεύστε εικόνες στη συσκευή σας για να προβάλλετε αυτά τα αντικείμενα σε εξωτερικές οθόνες
　　•Ηχογραφήστε κλήσεις και ήχο για να τα μεταδίδετε σε εξωτερικές συσκευές
　　•Αποκτήστε πρόσβαση στον τηλεφωνικό αριθμό, IMEI και IMSI για να αναγνωρίσετε τη συσκευή σας
　　•Αποκτήστε πρόσβαση στην τοποθεσία σας να βρείτε κοντινές συσκευές"</string>
    <string name="private_protect">Απόκρυψη προσωπικών αντικειμένων</string>
    <string name="san_wait_msg_1">Ενεργοποιήστε την ασύρματη μετάδοση στη συσκευή προορισμού</string>
    <string name="san_wait_msg_2">Η αναζήτηση συσκευών μπορεί να διαρκέσει λίγο χρόνο…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">Είναι ευκολότερο να βρείτε εξωτερικές συσκευές όταν είναι συνδεδεμένες στο ίδιο δίκτυο όπως και το τηλέφωνό σας</string>
    <string name="san_wait_msg_4">Προβολή \"Βοήθειας\" εάν δεν μπορείτε να βρείτε συσκευές</string>
    <string name="small_window">Ελαχιστοποίηση παραθύρου</string>
    <string name="status_bar_in_casting">Γίνεται μετάδοση…</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">Αγγίξτε για να προβάλετε περισσότερες λειτουργίες μετάδοσης</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="tile_label">Μετάδοση</string>
    <string name="toast_guide_show_more">Μάθετε περισσότερα</string>
    <string name="toast_guide_title">Εξερευνήστε τις νέες μας λειτουργίες εδώ</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">Δεν μπορεί να χρησιμοποιηθεί αυτή η δυνατότητα με Διαχωρισμό οθόνης</string>
    <string name="toast_msg_for_small_window">Μπορείτε να ελαχιστοποιήσετε το παράθυρο που μεταδίδεται, για να μπορείτε να χρησιμοποιείτε άλλες λειτουργίες στο τηλέφωνό σας χωρίς να διακόπτετε τη διαδικασία μετάδοσης.</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">Επιλέξτε \"Ελαχιστοποίηση παραθύρου\" στην εφαρμογή</string>
</resources>
